我。。。控制唔到我自己。。。

好掛住你，仲記得最後一次同你二人世界，真係好舒服，可惜真係好短暫。。。。

煮餸啦毒撚

即係你扑嘢好快射

同親我扑過野既女都知我非常持久

淫亂

有幾。。。冇乜幾個啦，你估好多咩

晒名

點敢

收皮啦毒撚